[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (128) | 不要吃蘿蔔

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

貼唔到置頂
救命

App版好似唔得

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後夠三星評價會有事件解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

設計無人島

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

同左一個人巴講
佢好似話之後整整佢

留名..網上D大神島 整到好靚

我已經又斬開多左幾件
都係太長?

凍檸茶絲
入唔到你場

王子陰左我1001

我copy緊個置頂
覆返先 好似話高好感先趕得走

唔得都係話爆字

多謝你詳細解答
估唔到佢地咁快想走 可能太逼

太大散開左

有冇手足需要醫療眼罩？

做乜撚

嚇死

上個post話要梳化個位巴打喺唔喺度？

我都想要 布魯斯你有咩色？

咁搞笑
我重開一次先

寄個轉角比你好無

川上貞代世界第一

點解你啲眼鏡咁靚
我日日都係姣婆 淫賤老師 眼鏡

一路zoom開會一路追post

入左 但你話好眼訓要閂島？

兒登仔 呀誠提起你 叫你多啲嚟玩

跟機 我又要 我有紅藍 隻色太鮮 想要其他

哇屌嚇一嚇

今日好多正常討論

唔會係rock友嫁啦

唔係掛

執完d花
頸都痛

可能間鋪係開俾你嘅島民

你養得佢地好好

下
你依家試多次啊

屌嚇死

因為你未發功

一陣去你到玩？

佢地冇一個要戴眼鏡

可以

想用兩粒白羊碎片換一粒大星星
有興趣嘅留個tg

今日冇乜特別野要做營都起埋

等緊你嘅驚人發現

岩岩好似入錯
Neko？

睇某台灣討論區:在外國網站上看到有情報說有cafe DLC

我加你，開朋友島

等睇回力鏢
無乜野做都出事

其實白羊碎定大星稀有啲

駱駝買 NO

今晚有流星
招PTBF陪我許願
要識姣 識嗲
500張機票(你出)

講笑

一定大星

過左四月就唔係咁講

遊戲時間第三日
一日還一次錢
覺得個隻狸貓好撚古惑
問佢有乜做就叫我整大間屋

幫你沖咖啡 煮飯 洗衫咁賢慧
帶其他囡返屋企都隻眼開隻眼閉
理應世界第一

唔知點解好好彩 兩次許都跌2-3粒比我

你已經發現左遊戲真相

但佢叫人留tg

我覺得差唔多機率
但係我整完白羊木馬啲白羊碎片已經無用

想要白色

我已經留定幾打白羊碎等過左4月之後炒

駱駝牆紙加地氈 有冇人要買

留tg得罪你？

我要買

real正如本身都冇諗過起個營會岀事

係 屌你

一定炒得起
呢個無得輸

（諗住用黎緊急時換大星碎）

換梳化入我島
我有藍色同紅色雙人座
有駱駝

點都係醫生世界第一

你都戇撚鳩

我得雙人梳化

好想有個倉可以比我放底啲野
唔想放地下

大佬我想要白色梳化

大家咁話

你寄左啲咩黎 心照啦

好衰啊

係時候要派返粒比琴晚幫你既巴絲

我次次寄啲野都好靚

白定粉嚟 白色嘅話我都想要

原來是咁

苦主揮手區

屌

你又想比人binc

我都想出面有個儲物箱
可以連接室內嗰個
依家一地都係野

發生過咩事
我新入黎唔多清楚

入櫃

小弟仲係新手 打算派係大頭菜仔就了事

個問題有種熟悉感

所有GAME既老師都係世界第一

完全冇諗過會比人文字直播翻上黎

你仲唔現型 喺到扮女人

嚴禁白撞 我會攬炒

想炒埋下星期先一次過還

其實商店升級要點先trigger到
有人話玩夠日數就得, 係咪即係之前見到個D都係TT撚

大佬 我又要

有無人有興趣互相去對方個島度賣水果（可以之後穩定互換）
我屯咗30幾pack桃
可以順便換埋水果傢俬

我可以入嗎 ？ N字頭

啲人實測話應該係 日數加少少簡單野
係

有駱駝
黑白狐面具 夜視鏡賣
有冇人要買

我梨島

先生先生

我橙島 你要賣可以嚟我度
密碼喺上面

p5個個真係頂唔順

你只要知我係負責on9 硬頸蟹負責屌鳩人 黑芝巴係2x歲嘅中年叔叔 仲有其他常見嘅巴打絲打都好熱心助人就夠就足夠

有講就得

想搵駱駝 未買過

thx, 咁應該要玩到20號先有

粉紅色梳化！想要

想買面具

叫自己小妹好撚柒...

想要面具

你對小妹們有咩不滿

唔小心瞓左

另外有冇人有玫瑰種子帶啲俾我

全部都係蛋

仲有其他人自稱小妹...？

我囉俾你

招代購飛鏢機或其他遊戲機(麻雀同格鬥除外)

可幫整月亮/太空船牆/衛星/星空牆
太空船牆效果

fuck現實絕對唔係

...唔好意思 小妹柒親你..

你大撚獲

叫自己王子咪仲柒

飛標機我有黑色

有粒大頭菜係檯

唔該囇

角色名黎架

有射擊同飛標
買部麻雀黎洗

4點15分嚟我島？

蟹貨

好呀，帶現貨嚟，可唔可以摸部足球機？

你明明係叔叔 仲妹前妹後

要部射擊，嚟我島交收？

係唔係魔法女王候補生

互寄啦
我出左去
夜晚上你島見個面？

係呀 識野！！！！！！

佢想走，有冇人收留佢

想知全部復活節diy係咩

要12點後

我有部老虎機，帶埋俾你摸

雪沙雪沙旋 朱古力旋

Cafe dlc

我要將你嘅心～攞到手

我要組後宮

想要買夜視鏡呀 巴打

好呀

難怪現在一堆 劣質的遊戲充斥
因為有劣質玩家 才讓劣質遊戲存在
即便出好遊戲 也會想盡辦法搞爛 衝一波

啲人會話係隻game唔好玩

0084-1104-5350求fd子🙇🏻‍♀️

想要，無位

好

有冇人間鋪有摔角手頭套

可以帶遊戲機嚟俾你摸

覺....
一開頭幾鐘意芭莉娜個設定

你係我永遠嘅大佬（condom）

國師，屌

到時我上嚟大叫

仲唔快啲去放低包藥

多左個櫻花地毯diy
求換 盆栽 賞花組合 時鐘 粉紅色地板以外既
其他櫻花diy

我可能6點左右都得
你會唔會得

儲齊14個櫻花DIY 無重覆

佢當人condom

有冇人覺得氣球好似小左？

有冇人知藍玫瑰點種？

個陣諗唔到叫乜 又想要個男角名...

你嚟唔嚟我島睇下兩部機啱唔啱

真係陳雲囉個日佢個post 叫人save黎辟邪

何時有

大家好耐冇見
我終於夠10個居民
影左張全家福，好滿足

new post lau ming

我第301個氣球跌左落水
係咪以後都冇金丫叉？

點解巴打你啲鄰居成日教diy

白色黎 佢唔知點解粉紅色咁

你地平時無留意姐

我入黎時已經見到兩張喺地下

今晚開島比我摸遊戲機

有冇人有可以摸既長枱 (2x1 / 3x1)
屋企D野放晒係地下好古怪

我都係有人入我島 提我先知

覺，唔知點解好似成10分鐘先一個

佢幫梳化開光 好似係

想整太空船牆 可以俾你摸部射擊機巴打 彈珠機要唔要摸

你係邊個 點解我唔記得你咩user name

會重新刷新金氣球
唔洗太擔心

外島見到哈姆
招唔招佢返去好

可以入黎學嗎？

又黎
我地互寄啦好冇
呢到全部人互寄應該一下就夠

梳化寄晒了

你係咪重要書

咁多書

寄左俾你啦白姐

我係外島掘緊野
你搵第二個巴絲先

寄左個紅色比你

巴關咗島？

本身都唔夠

斷

滿咗了 睇嚟同圖書牆無緣

有冇駱駝摸

咁我仲有機

多左個竹製驚嚇箱DIY, 想換櫻花雨傘DIY
留fc

你一張夠？
點解俾兩張我

想要

夠啦 寄開未順便寄埋比你LO

召喚王子

咩機睇睇

琴日收化石個位絲打想問下你點樣知自己爭啲咩？

想同人交換有多左嘅化石

開嘅tg u

我等陣開島你嚟

想快D星期日 入貨叫春 做苦主

下期200蚊既可以做朋友

咁啱我上左黎

你係咪放曬啦

得唔得閒黎 我而家可以開了

你要D咩 黎我島TRADE?

有無人有花園長椅 枱可以摸下

我度有堆重複化石 要既自便

係阿

各位！！！
我刷到啦！！！！！！

岩岩唔小心瞓左，起身即刻再刷
岩岩入場比機票我果位絲打我一張都冇用，希望唔係特登換比我

好多謝連登咁多位巴絲
好有愛好感動
14位幫過我既巴絲已經寫低左
我今晚回返份大禮借左既會努力儲里數還返

真係極開心我唔會比佢離開我個島！！！

我要執個袋 full L曬 我盡拎廚房野啦

我想問呂遊任 係唔係唔俾零件佢 聽日就會變生銹零件？

你開到幾點 我要去一去摸野同比人摸野

你有無咩想摸 我都執一執

恭喜

咁有毅力 抵你刷到

恭喜晒

正啦

我就係想知我爭啲咩

5分鐘後再開

慢慢. 未開機 我MON POST吹水

恭喜你

我都問過 好似冇人答

睡房野 哈哈

你係唔係要整到全島都係貓

連登有愛

巴打有冇收集開貓傢俬

你問都無人答 咁我問更加無人答

唔知係唔係都市傳說黎
等人答

好 我執完開

試下啦 好似係得嫁

不過我諗緊係咪完成一次呂遊任就有一粒 我回收箱有3粒生銹零件

開咗島

30粒可以整機械人

加了開咗島

新帖留名

恭喜 刷左幾多次先搵到佢？

應該係，每次都有，但有正野喎間中我琴日有金字塔

唔係
其實我好多動物都喜歡，但呢隻真係必必必要入住

我個性格係咁，想要既野會盡力去要

恭喜晒 有無mark低飛左幾多轉

恭喜 最後總共刷左幾多張

有時會送伏野嫁

恭喜

有呀
應該齊啦

係會變生銹 利申試過

我想要但仲未add 你

要唔比定唔掘得

我都唔知
應該有一百次

經常都伏

掘左唔還比佢就可以

冇呀，但每一隻動物都有cap低

見到佢嗰下有無手震

我啱啱寄左貓跳台比你...

有，頭幾秒真係唔信
然後大叫

然後撳錯

打機就係要依種FEEL

有無人知除左商店同服飾店之外以後仲有乜店？？

痴線又送野比我
係咪想比我塞爆郵箱

恭喜絲打

我聽日報番上黎 今日唔交任俾佢

好耐無見你留言

明明你先成日送野比我

想問有咩情況島上石頭會掘唔出野 今日全島掘完都無野出 明明四圍都清晒

即刻請佢入住衝翻自己島save檔

多數送伏野

2x歲中年叔叔.....

咁似手機驚抽到SSR咁

你又記得人

好西利

我都想要
不過我未add你frd呀

終於有人理我留言

多謝你哋
冇你地我冇可能刷到

我來了～～～

你送先架

白色黎wo

你俾個sw我加你 之後開島

豬到咁 咁話睫b

係咪叫空島，係就一陣寄比你

我又黎

課金抽卡不了

今個禮拜勁淆，D蘿蔔星期一開市由$42跌到今朝$19，下晝先反彈返去$110+，預測話會去到150+，明日睇下會唔會再升D，要平手可以到時幫手。

佢個名同game名對到

所以我記得

引戰
頂你 寄左俾你啦
我寄你要既野 你寄戰我最憎既野俾我 公平咩

我要今晚 啱啱學完野 要大執屋

唔想理你..

我寄比你？

ok,一陣再寄

咦係呀要岀門sorry

嘩 叫你訓陣架啦

白色都鍾意

行信和見到動森D amiibo好靚想買返幾隻黎擺下

但你都無話過有野想要
咁樣公平咩

聽日先開博物館
搞到要咁放

我都想問諗左一陣芝牛巴係覆錯人定點
btw我晏就啱啱先留過言入巴絲嘅島買玫瑰種子

你又唔訓

每樣收1件. 你可以賣了

你game名g字頭架嘛？
可能我睇唔到

全部都係第一次見嘅野

請問啲屋可唔可以重新篇排過

$$$$$$$$$$$$$$$$$$

我島名g字頭角色名同連登ID一樣姓灰

應該掉番轉，睫b同佢講

UR啦
1/381 機率

恭喜，唔知你刷緊，如果唔係都想幫你
多謝你琴晚幫手整嘢

我仲有10張票 10張都冇心水我都要上嚟乞票
唔係中毒配色gym撚自戀元氣我都照殺

今日冇乜特別野，不過有個落鰓鬚
同埋駱駝黎左，睇下有冇人有興趣

半個遊戲台都係夾family plan

加左 開俾我入

我係7點醒左打
你係由凌晨打到宜家
Btw 恭喜哂

早知頭先俾埋你 頭先我有六本書 我櫃桶就嚟爆
所以整咗書堆 我寄兩本俾你 再俾埋我剩返果一本？話說我有壞掉的大頭菜

恭喜晒想知你由尋晚到而家刷咗幾多粒鐘

加左
要見一見面先寄到

冇記錯佢5點半左右開始刷
我8點訓到起埋身佢都仲刷緊

好 你要唔要個圖書館牆

絲打係第9第10隻圈左地所以要一日內狂刷到中？
我都有隻想刷啊 .....

其實大家有心幫我已經好好開心
希望我遲下可以幫翻大家

我個到最高得207我都係諗住200蚊都照去

好苦惱 唔通真係要點開啲化石逐個睇自己冇邊舊？

仲有16張卷好想刷型棍d既動物
收唔收尼隻好

館長

王子最後您第六隻係咩

開左

你搵隻貓頭鷹，唔收咪重覆

我有興趣

今晚05:00先知你可以估下咩動物 估中有70粒大頭菜送

睇你有就好 我已經冇房間 到時去你嗰度參觀
我可以俾埋啱啱整嗰個書堆你 你等我食完野再搵你
或者你寄兩本書俾我 我等陣一次過拎過嚟

想同人換～～

八舊金礦先整到呢件野..？

第9個地
個位特登執比佢，本來以為得營地會出現等左7日冇出外島冇請K.K
琴晚知道原來可以刷即刻行動

mark名 我估河馬

恭喜晒成日冇瞓過咁滯？
你刷咗幾多次先刷到

你清袋入我場，一次袋40個翻去？

反轉猩猩

我估係小「醜」（唔識打）

npc只係for島主

你你間房唔用呢個牆?

恭喜哂你先 希望我都刷到彼得仔
可唔可以加你好友探下貓仔

大戶我可以做啲咩同你交換

祝你成功！！！

當然可以

有冇牆壁圖 一係我寄俾你等你整完之後 之後再整

好想中小丑

巴打，我開左了

化石我諗無40個比你執

我投猩猩一票

開頭個個都堆到圾圾崗咁

都唔敢叫人黎玩

我冇40個比你我頂多得10個.......

起碼開咗商店先好叫人，唔係真係打個圈就走

恭喜哂 全部貓集齊？

終於有衫鋪 可以開始執個島

要整營地
第六隻村民係咪無得刷

加左啦

上晒報

隻嘢無嚟露營 我又無邀請佢
點解佢會嚟左我度住嘅
係咪岀售土地之後定好個位就會有動物自動入住？

淨係要呢隻

異曲同工feel

你就好la，我地要外島搵

係，下次小心

係，即日要搵啱房客
唔係條狸貓自動直接搵人塞入黎

尋日買咗館長
$108

我中左

尋晚普通外島刷狼珠好辛苦刷左20隻
點知今朝見到蟲佬，一次過賣晒好感動

個島得一星話太少鄰居
係要出售土地，再等人黎露營去邀請嗎？

有無人有紅玫瑰種賣

寄左了 你睇信箱

我頭先去左另外位絲打度 唔好意思
剛剛入你個島就斷左線

Okay了

開左，fc?

陳潔男巴 有On9來了～～～～～

第六位村民係呢隻

巴絲覺得點?

光雄送咗和服架俾我

想要浴衣啊

好柒

準備日日打佢投訴佢

你個島咩字頭？

ok集中營

我寄左俾你

係咪有人要紅玫瑰種子 我開一陣朋友島

好似佢張poster
純粹喜歡佢個角色先儲
我見信和D館長168蚊以上仲以為108最平添

集

有冇人有多既櫻花DIY可以share
我得石水盆、花瓣堆、賞花組合、提燈、木牆

有魔法少女衫

我到都有

入去幫你買？要咩色

光雄好好

我島都好似有，我叫佢睇下先

個商店開左喇
話說想要啲櫻花DIy係咪要等波

陳巴都有我去緊佢到

刷出黎影相，叫有隻公仔買來睇

I want ~~~~

佢真係好乖

我都冇為意
可以留fc我開左岩岩

想嚟呀 唔該巴打

開左了然後今日駱駝比辣殺我

搵日去買館長兄妹先

加咗

收到啦thanks
巴打 我招呼都未打你就走左

唔多見有妹

你係咩生果 介唔介意比我走埋水貨

加左了

係，今日出波率好低，你可以試下置頂個風水陣提高機率試下

之前見有人話唔鍾意佢

你斷左線定我斷左線？
我一入去就斷

阿妹要成兩舊水

我就好鍾意光雄

桃島 如果無撞生果就走埋啦

佢唔同你一樣

咁貴

有無巴打菜價高d 俾我走走貨

點解D梯要得2格
搞到做唔到正中間唔知點搞好

鄧你開心

我係去日森睇
阿哥1700羊 阿妹2800羊

無咁多野住

400岩唔岩？

絲打刷左幾耐? 我24張都中唔到，好灰

佢由琴晚刷到今日下晝
中間應該瞓兩粒鐘左右

我諗佢刷咗8個鐘

今日駱駱終於嚟探我，實驗室牆紙有冇人有興趣？有意留fc，另外可唔可以帶一兩粒石過嚟整溫泉區食撚哂d石

你預130張la

巴打你個邊400?

係我貢獻嘅時候啦
鐵石？

加左

你240張都未必中到
388隻動物+新角低機率

Pro打手留名

你個名係西文定法文名

係普通石，斷set計咁消耗緊

你都黎左玩

原來係我唔夠努力，睇黎要繼續努力刷，唔該晒

可以黎買嗎?

買完？

移瀑布就位

有無人俾我走走貨

我見好多營地都中到佢，羨慕
刷唔到只求amiibo可以出佢

我比曬你 我未有用住 應該有幾十粒掛..

有冇靚價大白菜賣..

好唔好聽佢今朝係廣場拉筋

係，加好友

想問一問 開多間房 可唔可以再擺多d野？

我宜家先為意到標題

我有

can join?

你好似絲打咁指定一隻真係靠毅力

400大頭菜

thanks 要唔要d車厘子

更多人係反轉猩猩 鹹濕熊你唔留意姐
加油今日我都買咗地 希望可以帶隻正常樣返屋企

係咪有得賣大頭菜？求加

求其帶d得了

恭喜晒貓絲

唔洗啦你留起佢，大不了燒卷出外島刷

加左雖然沒5字頭，但賺到分幾萬黎呀

好撚大獲

巴打島名係咩

最慘係始終條梯最後都冇得對正博物館門口
強迫症發作

加寬先岩返比例
減一行就好怪雞

自己個島賣37蚊 點都出左先了
第一次炒唔想蝕到入肉

所以我從來都起好咗再搬建築

你改兩邊梯 中間瀑布可能好啲

我放棄左了 呢樣野好崩潰

或者兩邊瀑布再拉闊中間兩格梯

整2條梯一齊上

加油！通常刷到5-6隻就會出正常樣
不過我諗住規劃完個島先慢慢刷，反正會長玩都唔急於一時

個島名係?

我間博物館最寒酸

改瀑布要剷起埋d樹好撚大工程

好 1483 5173 3625 N字頭

我可以跟機買嗎？會帶手信

掛一掛機出門口開fd埸
廣場有松鼠賣袋 白色皮書包 同 啡色流蘇側背包

仲有50分鐘我就可以放4日假

恭喜絲打 我今晚都打算刷raymond

有無人要櫻花地毯diy同綠色落葉diy

開左島嫁啦，隨時入黎

寄咗種子比你啦~~~~~

多謝曬

已add,開左朋友島

想要地毯diy

我見你入黎講左句hi就悄悄回去

就返到屋企喇

有無服裝店島開放比我入黎買下衫😁？

合照

我連聽日紅日都唔知

想買壽司但好似未加好友

早走

最後應該都要改做中間瀑布
起4條梯又要4日先麻煩

我想問下整完呢件金甲可唔可以拎嚟著?

無bo?

好似無開到

好新 我嗰個好殘嚕

星月你張票我未用
你會唔會拎翻

弱弱一問 有櫻花地毯咩

@四葉 你買未

前日跌左落地 心痛

我都想放

加油！！！祝成功！！！

想黎奶貓

我前幾日係咁跌

跌極都唔爛

你唔驚乞食嘅日日放假都可以啦

唔爛
但蹦撚左
哭能死

我諗隻刷完先規劃 唔係唔夠動物冇3星都開唔到演唱會
我依家當撞稀有島 今日入咗異色花島岀粉紅色同紫色菊花比我掘晒返屋企

好靚

冇得早走
我WFH
老細成日偷偷地陰鳩我
1745問下我野咁
唔敢偷偷地早收

跪求放大白菜

來吧
聽日島開放一天點睇

唔怪得之我成日剩係買到男裝和服，而家先發覺去親買衫都係巴打島

後日佢先出黎行街
我book定先

巴打咩島名

未關啊

咁濕鳩

斷左黎多次

岩岩入到 斷左線

關事咩一

咁後日開放一天
我聽日執下島

係唔係叫花瓣堆

A

有醫生衫 湖人藍球衫 同騎士服

最靚係格仔裙

朋友

地毯即係櫻花地板
中文版翻譯問題

有冇人有家庭plan可以free 個位俾我入呀，新手

有駱駝 有黑白狐面具 夜視鏡
有冇人要買

可唔可以加埋

真係未買過女裝和服

島花黎，佢做咩都好優雅

想買狐面具
1483 5173 3625 n字頭 thx

本身想刷型棍既狼或者馬或者鷹
但唔好話型 刷左40卷一隻狼 馬同鷹都無
最後個幾卷見到獅子王我又覺得幾型所以邀左

ps我今次去外島去俾左勁多實驗室既傢俬我
佢一定好想我做實驗 有無人想要摸下

今晚連賣時裝店開島 有熊仔頭同木屐賣

想買駱駝

6578-5613-9200

我完左KK演唱會啦，仲有兩個位hold住先，睇下邊日運氣爆燈中到貓貓
加油，希望你都可以刷中心頭好

我都好想刷隻狼

皇獅幾可愛傲嬌咁 我都有隻

頭先問鋪地既巴打

之前話自私巴打而家係絲打島... 點通知佢好...

想買駱駝唔該你

巴打個diy係射氣球射返黎？

今晚入黎買得唔得

尋日有位巴打話要換旋轉杯係唔係度

最鍾意傲嬌

唔關事 男女裝都會一齊賣

2911 3834 4994
我都想入黎買下衫😁

雌性狼隻隻都好睇

有冇人同我一樣仲未射齊櫻花diy

最後肯定變gym撚

巴打識啲野宜家努力叫緊隻蛙走

已放棄苦主揮手區

我都有隻 成日拎住個手袋周圍行

唔知氣球定瓶中信 應該係瓶中信 我有個黃金地版係瓶中信拎

想問隻game入面有冇足球
買咗兩個龍門，畫埋地做球場
但爭咁個波

2911 3834 4994，求加

想死，射到有重複都唔齊

好彩我剩係重復左賞花組合

我有呢隻 幾cute下

喂隻xeonblade限定？

之前想買呢隻冇貨

有櫻花時鐘，櫻花樹牆，賞花組合，竹製驚嚇箱嘅DIY多
有冇人換其他DIY？
或者摸下傢私

撞極都入唔到
間房冇埋

再開過

不要說了

想買木屐,等左好多日

代工鑄鐵木矮櫃、木廚房系列、UFO、星空牆、銀河地板。

另外求互摸籃球、貓頭套；有籃框，兔、羊頭套

Quote多次，希望巴打睇到

有依隻

Added

而家都俾柒婆搞死啦

仲有冇巴絲打個島高價收大頭菜可以黎走下貨呀

冇得買啦
唔洗諗了

買左勁多玫瑰種子，今次fat fat了

我係有隻關係好好既初始村民突然話要走，反而我想趕走嗰d無走到

有無人有粉紅色嘅綿花糖機
我嗰個度賣藍色

王子睇完我個河馬島 聽日一定抽中

我有粉紅色想要藍色

你地重覆左咩 我有時鐘多 想換地板同石盤

三河馬島

又斷

發覺個島啲動物都算得意，唔想再換居民

入唔到

係姐妹兔島

斷果時係咪同一位巴打黎

去外島高d機率摸到傢俬？

多謝亮劍巴
連登有愛

幾時搬
我入黎接收

特登砌靚條街比佢行

下 陰謀黎原來

入左兩次彈左兩次

留低tc

我加左 THANKS

綠色好野黎 音樂家

係咪公司/手機WIFI

如果唔係生果島同竹島，搖樹一定會出傢俬固定每個島一件

喊左

多謝絲打 下次我再黎玩

唔知留tc俾我開朋友島

有無靚仔靚女有時裝店比我行下

Okay

想整UFO呀 想問要咩材料呀

我可幫整太空人同月亮 你啱唔啱呀

1483 5173 3625 N字頭 thx 巴打

ADD左喇 岩先入左
想快手買完沖涼食飯

想買

Thanks

15細星10礦

入唔到求加 SW-2245-1904-3515

story巴係唔係度

2017年貨仔
去日本買都要食炒價

想買求加巴打

仲有冇得入來買女僕裝

想買駱駝 2962 8359 8587 f字頭 thx

今晚okay? 我差唔多關一關先

UFO，15星星碎、10鐵石
太空人係咩樣？月亮好喎要幾料？

跪求時鐘⋯ 但係我冇多diy ，我諗復活節嗰啲冇人要
你有冇咩傢俬想摸

想摸2962 8359 8587 f字頭 thx

好呀多謝巴打

日日放假打機

上面既加囇 開左朋友島

得7/14 個DIY,都唔知點算

巴打好似無加我

皇你都夠邀

你做奴隸啦

我啱啱去咗五石島 搖晒樹都冇

唔好客氣我唔好意思

啱啱加咗朋友，唔知仲開唔開島呢

OK! 唔刷啦咁

我而家個島又豚皇又皇獅

如果佢幫我供樓我唔介意做奴隸

你咁樣放村民居所唔會晒位咩、

就決定係佢了

我都係

6578-5613-9200

可能漏左sor等一陣加你

你覺得都算靚嘅就得 無所謂！
留個sw俾我 我帶時鐘去你到

多謝巴打
仲有熊貓遮買

我射極都冇，牆紙地板都四格頂

收到 唔該曬

你地當d動物集中營咁放好咩

SEARCH朋友島又冇

巴打有冇咩想要？
不過我玩冇耐
冇乜野可以比你

肝左幾日齊左
但老實講D野唔係好靚

巴打 你要唔要鐘呀 我要地板

係囉
我習慣放係一邊集中
但又唔會咁整齊

係咩無為意我得把油紙傘

我有冇加你fd

喂..尊重我

唔會啊,屋同屋之間整花圃,費事迫到劏房咁慘

唔洗啦玩game者，留fc我晏啲開你過黎摸？

816674543999
G字頭
陣間大概6點零online

岩岩先入過 你睇多次

我今日啲石唔知做咩剷唔到
冇嘢出 我今日內冇剷過 都冇比最佳朋友入過

射射下都係為淡氣 齊咗先發覺堆野放室內幾奇怪

笑死

米奇老尾、關你公司三文治啊 here?

pvc 有再販點解佢無

梳啊我意思係我有但唔係extra

問老任
買埋kos mos 先

民居區域OK?

睇落我對d動物都算幾好

由佢喇 我去做RINGFIT先

仆街 想問下改花名個陣佢係咪會default一個比你？
你禁A制佢會當accept?

新鄰居好可愛

五石島係咪好多錢個個
我未去過

想要蛋呀

見彩球嬲嬲地射哂落河算

已經放棄射齊，剩係想要櫻花盆栽

有問你好唔好嫁喎

冇事了 冇改到

有冇人要櫻花花瓣？多左幾十塊
另外多左隻啡色小小熊

想摸傢俬/代整月亮椅

我都唔係話你

here

可以呀 你開島得唔得呀

係，琴日中左一次，仲抽埋Jessica

改自己做ON9?

竟然，我多到想dum

個波係黎打 無得踢ga

唯有繼續用joycon

我有波黃色波..

好呀 你OK話我知

唔係 我以為佢default有名我唔小心禁左Accept
因為個名納到眼好On9但我唔為意咩黎秒速禁左A
佢應該講緊其他野

有白色排球樣波

我有排球籃球但就係無足球

下 原來限量？
我成日唔小心跌落地

你唔睇對話我屌死你

100%
我都係，特登就河位射

3387 0193 5906
唔該晒巴打

買黑色用住先啦
420

想睇佢改錯名..又笑話
又一個阿姐

我可以整月亮椅，想要花瓣
熊熊摸吓就得

放假
去動森返工了

我只係經過提水

而家先幫居民整緊第三間屋既家俬，點先拎倒圓木凳子手押汲水器diy

問低能問題 而家露營地空咗無人住係咪代表我要出發搵動物？

佢應該比哂你

coming id笑君

你幾動物宜家

佢地叫呢隻野做王妃了

咩邏輯...

唔該你 個位巴打入咗島啦

我都唔知 見你say左個hi就悄悄回去了

6隻

有排球, 籃球, 連美式足球都有
就係冇足球
但又冇籃球框籃球場都整唔到

你搵office 買塊地 再出外島搵，一日做一次

太有代表性

明白了 thx

我個島冇野㗎 咁多人入

我哋交換？

我有籃球框啊我鄰居送左個俾我

見過有人屋企有足球所以應該係有

你下次留意下

有櫻花雨傘 651879979954

我屋企就有

想摸

呃錢

氹你落搭

剛加左你, K字頭!

有冇人開島？想走私水果
身上面得返幾千蚊想賣橙

未執島, 冇位整
成個島都係樹同花

要唔要復活節卡？

9點寄俾你ok ?

有地毯

6578-5613-9200

阿蟹我想籃球呀

黃色頭盔同豬咀係買定自己設計？好靚好想要

去買隻三廠連射手掣瞓覺時去岸邊自動射波

Sosad真係完全唔知 出過十幾次外島

唔緊要啦 btw 慢慢玩 我都唔知你進度玩到邊

巴打要唔要摸籃框？我想摸籃球

琴日有巴打送咗一套俾我，俾你摸？

我唔係放假 係返一陣就收得工

好呀!

黎緊啦

汽球出到大熊熊

寄左

佢衰d乜？

多謝你

Online執緊，陣間開朋友密碼場

已加你, 我係K字頭

集氣 我出去搵第十隻動物了

等左幾日打極都冇飛天蛋 好頹

差櫻花雨傘同盆栽

可唔可以摸丫

中糖果或者雷姆

一星

幾得意 認真

你留SW 開場我入來啦

寄俾你? 係ATM冇實體
Check番原來我有足球佢就咁叫球, 將籃足球放埋一齊
頭先係咪有巴打想要足球

有啲人話係隨機但我真係趕走到想趕走個啲
所以我都唔知佢係點計

俾狸克塞入嚟最慘

有賞花組合
742074179126

到時你俾密碼我啦
你有冇咩傢私想摸 我睇下有冇 順便帶啲去

fd：屌你咁on9嘅

已經認左

唔好意思呀 上面漏左個啲我加返囇 開左朋友島

射波雖然唔係中DIY
但中藍色野都好開心

已加, 我係K字頭, 你方便開島我黎交易嗎? 我可以只係機場外面,唔四圍走

唔會, 應該追唔切POST既

原來係你 聽講你唔見左個營喎

寄係要用friend code?

上次逼不得爾 我都盡量hide

今日我舖頭有細啡色熊仔，要唔要買埋比你？

岩岩同佢起營地影左張相

我想佢認我多啲
多個人可以一齊玩

冇喎 你認錯人

你主動搵佢玩

121POST 尾 122 123

你個留言版會唔會自爆

動森都有POPO裝
著狗裝去人地島會唔會俾人打

好，已開

好似要見過面先得
一係我入一入你島? 然後我再寄俾你

我想問係咪買左地 就要即刻去外島搵 唔係又會自動俾村民你

唔敢加班fd

發現無左個營會好7.7

想摸熊熊

對唷

我依架都成日問人
有冇玩動森

宜家有翻了 唔7了

你個留言板

啱啱搵過冇黑衫而家過嚟

冇人會去睇嘅

唔明 做咩叫我真名

可唔可以唔放地先 去外島邀左先再放得唔得

係呀巴打
3387 0193 5906

醫生袍
大皇冠
太空衣
防毒面具

有冇人要買？

另外有駱駝

唔洗入場費
如果有
帶啲桃/車厘子樹（比埋食物我加體力掘）比我

好fd個啲會

我係一早出左外島邀曬人 島慢慢做任起屋 所以應該ok

我覺得似係極端
一係就一直唔理動物覺得寂寞就會想走
到係就一直搵佢fd咗話想離開 （我試過呢個，但其實又唔係真係同果隻特別fd）

我同frd好似冇乜呢個習慣 同埋會用Voice chat

想要影相裝
但我得橙咋你ok嗎?
(部機差緊電)

added, 你開島我過一過黎?

睇IG大把朋友玩緊啦

我岩岩都見你直接VOICE

其實唔介意唔識嘅入黎
但入黎之前可唔可以係到講聲
無心理準備咁衝入黎我只可以攬炒
幫我整太空人同月亮位絲多謝哂你~ 你睇睇有無SAVE

開咗 放咗喺機場門口

開咗了

我係有地毯個位 一陣可以開島同你換

無問題呀

黎緊! 往熊貓仙境出發!

好既, 你開到時話我知呀, 我會留意依個POST

岩岩入左2件 HI 都無SAY

Thanks 有無咩想要/想摸